[COYS - 三點半愛丁堡見] 熱刺球迷吹水區183

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯🏥🏥
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉🏥🏥
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒

真熱名單Update @20191123 連會員名, 120人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

push

尋晚訓咗無睇，做乜又有幾隻猁入黎爆閘？

睇番關隻雀事

@查迪利
睇嚟仲有價講

收到陣容

kane
son alli lucas
ssk dier
jan toby sanchez aurier
gazzaniga

場場都係咁

To join the black parade

睇到

但係我早咗一個月去

真熱名單Update @20191123 連會員名, 120人

你又偷改？

樓主新疆狗confirmed
好似加泰狗咁吹風去集會陷害香港

錯po?

冇錯

香港輸樓主

見到利物浦捧盃就知今日會有大事發生

希望愛丁堡手足平安回家做冬

利維估陣容@20191223 00:30am PL Spurs v.s. Chelsea

TEAM NEWS:

Tanguy Ndombele (groin) @Vorm_Official (calf)
Both players have returned to training with the squad.

@Ben_Davies33 (ankle) @ErikLamela(hamstring) Hugo Lloris (elbow)
All three players are continuing rehabilitation.

Gazzaniga守龍。
繼續打偽三中堅，V5 + A4 + S6
Dier 打車好似幾精神, 今場放佢打防中
佢試過放長波比Dele 射入車，睇下有無HeHe 加乘
佢＋SSK 打防中

Aurier 照舊右後防，不過主攻。
Dele 企尾柱頂波，對車Formula。
所以左右路出波好重要。

有諗過連Lucas Moura 都收起，換Eriksen 出黎狂斬波
不過唔知摩佬點睇Eriksen 宜加作戰心態。估住出LM 先

左翼Son，做多D 1on1 Situation 比佢
前鋒Kane + Dele, 後上 加 頂波

COME ON YOU SPURS

Lucas Moura: “I cried”. 😢💙

#THFC #COYS

屌你老母

人地作客去我地度叫開我地做three point lane
你班熱狗唔係諗住有得打下話

尖沙咀碼頭有狗

Daddy又要輸了

各位兄弟 Safe?

唔想再食popo鳩拉人，跟住憤怒，道理win晒，Twitter有片有圖spread嘅饅頭呀

幾時先win到呀屌你老母

黑警助攻王
摩佬幾時簽佢返黎

我淨係知今晚會lane three point

ESPN understand Tottenham Hotspur are preparing a Janaury move for 22-year-old Flamengo midfielder Gerson. #THFC

琴晚先知法林明高咁撚勁

依個係之前羅馬個個？

OFFICIAL: Schalke have confirmed that goalkeeper Alexander Nübel will leave the club at the end of the season.

係咪之前踢過羅馬

我都記得好似係

JER神

中場姐係我走得

JER神唔係防中

咁都係少左機會出

個球場名改咗好耐啦

去拜

好似係攻中同翼

今晚贏咗就上前四

買定轟下盤

快快手完左佢

馬會何以見得我熱會勁d
仲讓0.25

躝喇屌

好撚中意女女扎呢d頭，求名

石原都唔識

港共好耐冇譴責港獨了

分工由口交部屌算
港共專心宣傳同暴力割蓆

要割熱狗了
MMA

學緊點做kol
係fb呃藍絲like

好撚鍾意女女

林美拉

今晚輸少當贏

派錢

識買一定係買2:2

今晚控球有冇35%

半場主勝？

咁睇得起我地？

DDG

衰過隊長呢一下

曼聯又

人地搞下氣氛

雲比《脆

斷手個下柒啲

雲比吹大咗

救左獌好撚多次啦

脆又正選

佢係快，但成日都要落腳鏟
就算入到禁區都唔理照落腳
去踢大賽死硬
TAA>Walker>脆>雲比

有甸尼嘅屈福特好勁

個問題係佢落腳準到癡線

姐係aurier個傻西咁

佢係attemp次數多所以先好似成日成功鏟到
成日要落腳鏟嘅後衛一定唔係頂級後衛
入到禁區都亂落腳就直頭係腦殘

又勝利11人

繼續同陣

Chelsea team to play Tottenham: Kepa, Azpilicueta, Zouma, Rudiger, Tomori, Alonso, Kante, Kovacic, Mount, Willian, Abraham.

其實... 真係...

Feel到會被牙朗willan入罰球

唉dllm又dier

竟然係3中堅

其實真係好難打 kante 高華好撚勁

週中無波 可以接受

又估全中

尋日發夢夢見， 熱1比2輸畀軌

To 愛摩力：
肥普上季柒係由聖誕lead4:0 都無換人開始的
希望摩佬下幾輪會做輪換

今日ok ge前後周中都無波

Kante kovacic 默契麻麻
Kovacic 舒服佐默契好d

不過某程度上都勁過我地中場

普巴其實真係好撚勁

屌你老母dier派膠

過埋呢關再諗

和到當贏

feel到今晚變摩狗了

直屌客勝

+1

又要屌打dele私家雞

連狗會都燈緊我地

2.10 3.55 2.82
now

見到tg兩大燈都要左熱

天亡我地

咁你仲唔快啲發功

我點夠佢地勁

狗會一開盤我已經話轟100%

摩佬

預期陣容
係睇會唔會被人針住弱點去打

等睇我地中後場自爆

轟中堅

都係啲中場同中堅中間啲位

光頭佬係咪落左order唔準輪換
個個領隊都玩winning11

等睇華佗發功

有冇人知點解我用外國link睇波佢成日彈舊野話我部機成日睇av睇到中毒釣魚網站？

開盤
今日會唔會開拖

對面唔夠我地打

如果只論打架技術既話

求脆皮回傳收死隊長.gif

過咗身就咪bin啦

邊有咁著數 個個要我熱 仲要得平半

如果我地贏左莊咪輸到爆廠？

新球場真係幾靚～

開波，兒子繼續生性

COME ON YOU SPURS!!

COYS！

留名 趕到

究竟踢緊咩

Dier啲企位好唔知點

港超水準

磨緊體力

車 3-4-3 Double Load 兩邊翼位...

我地老弱殘兵點夠人地後生仔黎

好似無乜人咁嘅

聽日返工

有人

上水了

官推都未講過嘢

點解睇親我熱 都仲有陣肥普味
利申 上一場睇係對曼

想睇比人入？

假熱

fuck

垃圾波

金章

仲要係俾金章
屌

燈到

話左 咁多燈要熱一定死撚硬

前2日先見燈燈池話熱半主

又係金章安

臭唔追右腳

唉，依10幾分鐘究竟做梗咩

所以話狗會點解會睇好熱刺
係咪on9...

咁迷信就擺返個陣邪返對面啦

送角有報應

邊路比人overload到on99 中場完全0作用

成隊好似未訓醒

咪一鳩樣.jpg

12 - Goal for Chelsea. Willian.

⚪️ #THFC 0-1 #CFC 🔵

廢到

波都控唔好 又係好似上場咁

好廢

咁事實係咁

雖然好大原因係我地on9

垃撚圾

我地作客緊？

摩佬又鏟草失敗

咁撚容易燈香港隊嬴左世界杯啦

長傳有無成功過

應該係，塊廣告牌都係藍

六分波

車出 3-4-3，好聰明

一比人塞左3個係中堅同中場中間，條中場就on99

其實都係獌個場咁

本身班人真係唔識走位

有無人知踢緊乜

放夠長波未

打達陣好過

作客波

主場踢到作客咁撚樣

好似成日都右路失波咁嘅

人地條defensive line 好深，長波暫時無乜用

dier終於中伏

冇左素素幫手係咁

金章安又贏

熱刺風格

林伯睇通哂摩佬點踢

回防嘅係⋯⋯Kane ？

臭今日廢撚到

咁撚多誤傳

咁都熱門到

長又唔得 短又唔夠人黎

就嚟訓著

傳波準少少可以嗎

有無人教傳波

呢場同對曼有咩分別
又係全世界睇好我地 然後輸

係咁畀人斷d傳波
控球率有冇4成

長傳差
短傳廢
踢乜撚嘢足球

臭今日灰箭咀

又縮到完場等運到

難啲，強項係直線盤球

呢張重鳩

右路真係放題 kane打撚埋防中

條中場廢撚到
隻右閘廢撚到

中場俾人完全 domaint

Dier

踢緊乜鳩

閪波一場

下半場出30米啦

孫無掂過波咁滯

左路都唔係幾掂v5要dier幫波

0遮線

廢到笑 中場任推
射門都無

Lm 一掂波可以有4個包

即刻有個
不過飛機

用lo好過dele

一人一腳飛機

SON飛機

換走Dier啦屌

下下中堅同人 1 on 1

孫今日好麻麻

遲早輸多粒

Dier - 有制空 無覆蓋
Winks - 有覆蓋 無制空

dier做乜鳩

zouma黃牌 機會黎啦

係咪近視
個龍門係個天？

2個都回爐重造啦

個個都蘇達度上身?

幾醒 特登放個波係蘇馬前面開

兩個英撚都唔入流

有制空不過連波都頂唔到

其實長傳係必須，個中場真係輸十條街

今場我要制空托啊

2球黃金機會 射撚曬上天

估唔到咁多年後都仲有佢既影子

呢隊波最勁就係d多餘嘢

如果係契仔賓 係咪兩樣都有

熱刺就算對面紅都係入唔到
屌都唔知踢咩
0組織

契賓當年係馬臣幫佢跑到隻狗咁

parker就有

又送分比近況差既big six

屌你老母黑鬼

講波個個都話換走Dier喇

好撚憎咁既熱刺
對親「強隊」都自己打低一班波，個個撞邪咁無鬥心無heart行路打倒吞。無論對面個態幾差，無左幾多個主力，都可以比人地更加差

如果揀多次，今場要Dier定Winks？

摩佬個樣想殺人咁

訓左無睇 上次贏big 6係幾時

真
次次對big6 就係咁撚樣

咪就係 曼轟近況差到仆街都屌打我地

dier又係佢出既 關人撚事咩

暫時見到策略就係後場鳩踢上去畀son

成隊最撚好組織係一對中堅

西咸個啲出Dier我明
今場同獌我寧願出winks

下下比人後插 Dier又唔撚跟

dele又茅

dier dele走未

中場都無人識組織

聯賽好似係上年對車

屌你老母進攻便祕咁

Daddy半場好換人

完全唔撚打中場前場又唔sharp點打

唔撚掂

感覺會換尼當

做咩撚野

dier 真心咪鬼出啦
完全4不像

我覺得陣間會 15 > 23

進咩攻
後場開始都已經便秘

點解變哂Dele 落哂中場拎波

想睇科

要換榮/大力 中場完全運唔到波

仲要摩佬依家係再打underdog
冇士氣好撚難打

今場係特別係咁 回到去防中位接波

輸緊唔會出啦

咪就係

開拖

mma啦

真係情願出Winks出嚟跑吓都無咁嬲

dier乜𨳍都做唔到

唔夠打打人啦

唉dele

又輸波打人

控失左同華石撞埋一舊

mma

半場唔輸多球還得神落

屌你老味個波係個天飛多過地下碌

比個紅牌dele啦
垃圾淨係識毛手毛腳

中場冇創造力，守死熱刺

英甲爛仔原來鉗落人度

真
專做呢d

兩個on9仔 一齊紅走啦

直接終生停賽啦屌

dier = xhaka

sissoko最撚好扭 on99

Lm 今場真係好差

Xhaka會80分鐘先食牌

Mma班人都嫌佢暴力.....

呢個不死人黎

加沙

和緊都算
永遠輸緊就聊交打插水博foul
唔輸得翻去打機啦仆街

屌你老味個龍搞笑啊

阿根廷幫都係笑料

條友做乜撚野

全部跟肥普一齊走啦

屌你老母笑肥普

上半場 碌撚級表現

個龍做乜撚野

大力金鋼腿？

咁簡單既波都要打mma.....

成隊熱係咪出黎搞笑？

笑撚死人

做乜撚野個on9龍

要12碼啦

其實可唔可以唔好咁柒
有一個正常D都好啊

有手都唔用 用腳

jm9 呀 屌

做乜柒

on9

訓得

唉屌走場算啦
打假波咁撚樣送12碼

依球唔用手真係on9

正路都吹12.碼啦

佢用腳清呢球係做乜鳩呀屌

點解可以噤柒[black][/black]

懷念隊長嗎

加沙利加

笑4

笑話熱狗

阿根廷幫逼害daddy

做乜撚野

完全唔知做乜鳩

on99

睇下會唔會紅

sleep

其實1號龍去左邊係咪傷左

黃左

我地d龍真係鬥柒

懷念洛神

btw 成個上半場 成隊都唔知做乜撚

柒撚到呢

笑死人咩

龍門禁區出乜春腳

林伯笑鳩加沙

隊長快d復出
呢條友on99架

456 得
中場都唔知踢咩撚

逼害daddy

同脆狗果種柒有得揮

好彩踢唔中對面

Ali 右閘 龍 係咪出黎搞笑？

冇眼睇

你改完d名既人都係77地

訓
成場唔知做乜7

驚波呀嘛

Dier消失左

接都得啦

成隊冇個正常

有冇邊個正常d

柒過隊長咁多年嘅柒

咪係 用手都輕鬆接到點解要用腳

成隊出黎搞笑。ON9

呢隊波又翻番去2000到avb既年代

點解咁中意做明牌隊私家雞

柒事不斷加無還擊之力

驚就攞手擋啦
用腳做乜柒

唔怪之得大力話要走

成隊都唔想郁咁
點踢

成隊都痴撚線 唔睇訓教

個龍做乜撚呀？

有冇奇蹟

哂時間睇訓得

你地咁撚樣踢波對唔對得住 daddy

daddy 兩次復仇都唔成功

半場輸2球同1球差好遠

訓啦

自殺啦班垃圾

有 轉撐第二隊

摩佬有幾勁呀睇過

你唔改名 條友會一路柒落去

輸獌嗰場都冇睇到噤忟

正路應該手錘輕鬆打走

avb 係對人對攻俾人打爆
依家...

個龍俾人屌撚死

一定係班人太廢
定踢肥普波踢習慣咗
冇個有心踢

見到有人續約加人工,開始玩政治了

進攻便祕 反擊無力

次次對親車狗一定係自己友送禮多過對家真係好波
年年都有得笑

其實做乜撚唔接

上場-6嬴左就當問題冇左 今場再對勁啲對手就輸

班人防守真係弱，就算人多守波都係幾個人追同一點，跟住比人輕輕一推就果守成班比人打反擊

咪係 正常人都會用手打走啦 仲要講緊係夠時間接埋

呢度全部人r撚晒頭

唔關摩佬事啦
班球員on99

唉，喊出黎，有手唔用，用踢

隊波廢冇計

贏幾場弱隊就打晒丁
一對強隊就立即收皮

Dele又係唔知做乜鳩咁，拎親波都甩

456啦

個龍真心ON9 做乜撚野姐
冇手

快d買番個龍

唔變陣咪比人估到你點打
11人得一個form
我玩fm都變喇

個右閘又係on99咁，藤雞到

熄機 屌你老母
仲話唔洗買人，咁摩連奴你都係盲架啦

真係想知佢原本想點 功夫腳咁踢出去

成隊得sissoko一個踢緊波

和到都奇蹟了

Sad but true

冇人點變

個後備唔見得人

呢隊波殺到入歐聯決賽ga

已熄

後備點都多過上年同期啦

我都唔知

估半場換幾件

請摩連奴都唔撚買人
不如kane教埋去啦

希望見到真摩連奴
半場起碼換翻件先啦

咁弱智摩佬都救唔到

levy教啦

唔知青年軍啲龍會唔會正常啲呢

今場後備。。。
算有人啦

今場傳波都弱

執7左佢
冇眼睇，訓

是旦換哂三個出嚟啦

盧 尼當呢

似尼當換dier

屌你依加個龍睇番慢鏡都唔知我諗佢

直接換3個啦屌

半場 dier <> ndom
lucas <> eriksen

成個上半場都唔知做乜撚
對面近5場贏1場
又做華陀

唔即刻換走dier我反摩了

顧住玩螞蟻上樹

一次過換3件啦𨳒

foyth<>臭

對面真係踢得好過我地
睇下半場有冇起色

上半場睇到摩狗d戰術對住撚伯完全無料到

willian好撚勁

10
7 20 27
28 18
54624

求其都好過15+17

邊只車
對利，亂打亂但一定係我地輸
對曼，對面幾廢我地都會輸一場
對阿，呢幾年佢地總會有一場殘陣都贏我地
對鏝，完敗

而每次都唔係博盡輸，而係mma + 失魂 + 柒事 + 唔願郁

摩佬幾撚勁都冇用啦
班人本身唔撚識防守
進攻又唔積極

Bbc講摩佬比人戰術壓制

人地有針對性部署 點學得摩狗永遠同一個格局

笑死

事實

依條𨶙仔次次對親我地都好生猛

條友好撚憎我地

true 3-4-3 暫時煞死左

中場比人斷哂波
今場考功力喇

ssk有咩咁值得正選
齋跑動winks都有喇

係獌對強隊都識變 而家乜都冇晒 老就退休啦

成個半場最好係佢喇喎

原來頭先de gea on9失誤

似係球員打唔到套戰術出黎，右邊lucas 同臭好唔拍

人地洗鬼出正選咩
出u18都打得贏垃圾熱啦
反正班撚樣打親big6都自動變垃圾隊

Gazza踢左咁多場好波，今場柒到出汁

一次就剋死啫
每次對車都係咁鳩樣
都唔關教練事啦..

見到343都知死啦
下半場一係對位打343
都仲可能破下蛋

7 10 27/20
3 17 28 24
5 4 6

我覺得呢班人戰術執行力真係好低

咁搵返avb教都得啦

下半場一定有前冇後架喇

對面領隊新上任可能未捉到路卦

有Sacramento 同佢度橋，應該會好啲

今季真係可以唔使睇
成個中場要砍掉重練先有得救

本身變陣轉打ssk 轉頭送12碼dllm

每次？肥普接手以黎作客主場都贏過喎 之前仲係3分lane

所以咪睇鬼出中場廢
dele條友死右腳 又唔會創造到野
dier唔講
son lm 等波到

車仔出副選都夠打

前幾年對車都有嬴過 唔好講到咁一面倒

執11個英乙既著左車仔波衫
都贏到

究竟

當年willian係熱刺體檢
發生左咩事

Lucas其實還好，但係佢一攞波就冇人幫到佢

兩大必清毒瘤
- 山
- 戴

中場class真係唔夠

嫌熱刺廢 走人

今場我地個中場比人打爆咗 dier廢到 搞到中前場斷哂 打閪咩屌

今年套反擊係咁樣打 前場自由發揮
中場斷到波 就快速反擊 後場得一扣長傳去身後波

一拎波俾4個圍班王都死啦

成條右路俾人虐待，就係因為奧利亞呢條黐線廢9

冇攻冇守

摸奶又冇表現

將Son放係右邊對阿朗素啦on9

放Son係左邊冇撚用架！

再唔變就被456喇！

屌你老母！輸呢場一撚定冇歐聯呀傻閪！

換左一個先

還我肥普

戴亞

聽到車路士個名就自動nerf 能力值

想爸

eriksen唔跑
仲衰

超人真係好勁 但feel到佢體力唔係好負荷到咁多嘢

換尼當重好啦 又走去含返大力狗條撚

訓醒未 肥普係打車仔最好近10場有得4勝2和都係靠佢

但係有球好誇張，半隊車狗圍住佢

真係換佢，換著肥普最少keep到65+

屌，一開波就黑山鳩斬

希望摩佬咁多場後，真係明dier係廢條

係，我就係想講呢樣

又收走dier

肥普打車仔一定唔會咁先

肥普半場一定唔會換

柒公25反普

佢跑，不過hea踢

sor下場佢繼續正選

Dier bye

尼當呀我屌你摩狗

美斯咪可以比3,4條友圍住照樣射爆你

摩連奴點解變到咁林既
好似好怕改變隊波咁

美斯得一個

Dier 又收皮了

Willian同alonso呢兩條撚樣真係當我們殺父仇人咁dllm

連變都係呢套
好易比人睇穿姐

Son打正前？

老咗

我放大左打交同fa cup果場

大力狗可唔可以畀心機踢，最多唔反你

大力狗又HEA踢

個企拉唔同哂

今場臭嘅傳球成功率有無20%?

「未有時間集中訓練」

肥普手上已經有改善嫁啦 起碼大部分主場係食鳩硬
係得對猁係改善唔到

我怕依家又閪番轉頭

屌個龍接回傳？？？

對曼果陣又係99地

收左錢？

求下你地下半場表現正常返，咁就有機會

有冇手機link

LM 打左翼 Aurier 右翼
Kane Son Dele 三個最前中間

加沙今場真係傻撚咗

下半場陣真係唔同左

自從我印左佢之後就傻撚左

黑世3空到仆街唔傳

抄對面343

我又唔覺肥普有邊場係有信心食鳩硬人
對英乙英丙都要重賽

追兩球邊有咁易

Ajax......

求手機睇到既link

孫同kane雙箭頭
LM拉咗去左邊，臭再推前啲

大力臣都係 hea

傳球傳返好啲其實唔係冇得打

今場我地邊個有呢個火追3球？

咁當然講強隊啦
對比番成續就見到

求

肥普老實講運氣無100都有8，90

今場LM啲傳波都ok, 希望左路有表現

臭我屌你老母

轉左442

臭你老母

如果全隊都閪，係唔可以出大力架

你識唔識架摩佬

大力狗傳波質素係上半場我隊所欠缺嘅

第一球就睇到咩料
不過條友hea9我地

個龍牛油手⋯⋯好在越位

收皮

點解個右閘企係到睇波？

真係閪到

好多人迷佢架

LM 好似打左，但唔返後唔掂，
其實用色色龍好D

咁都甩

冇後備

啲失誤多到
用咩陣都死啦

316 摩佬癡線⋯⋯

個龍真係…

超人真係老了

大力狗有入波助攻我認自己係狗了

個龍想點

時光返不到最初
回憶一天天錯過
難以對你再親口說下承諾

rose呢

個龍自己扯得唔得

戇鳩
次次個cm 同 cam位都冇人拉空迎波
個個企哂前想博身後波

我覺得佢性格上好messi
當成隊等佢救，佢就會喱埋，個樣仲頹過其他人
佢改到就可以變世界級

咁出我姆囉

搵人踢柒大力狗

佢果邊受壓都好大

傷

就傷好

負親
係我地欠左爸爸的

點解利物浦同曼城d走位咁好
呢班垃圾永遠唔郁

點解對曼對車係要崖得咁辛苦

要教的

再睇埋獌個心會安落啲

係， 照抄對面個陣，不過LM 個位唔返落去守

兒子做乜撚

黃就好彩

son又係咁 同上季尾個球一鳩樣

屌你成班都燥狂症咁

唔好同下游球隊比得唔得

屌你有冇邊個正常少少

準備紅？

兒子都想走場

今場冇個正常

隊波前到後都唔知做乜鳩

呢個問題都至少三年

son傻撚咗？
咁都唔紅？

又想拎紅

兩隊差一分

成隊唔知做乜鳩 輸咪輸，洗唔洗個個都咁

直紅

紅

熄機唔撚睇
戇撚鳩鳩

曼熱阿 三隊垃圾一齊降班啦

好黑 明插水

成個聖誕快車幾場唔使預佢

咁都紅
痴撚線

走場狗
聖誕先直紅
on79 son

擺撚到明不君子，真心做乜撚

屌快車期自爆停3場

訓先

son on9

紅？

咁都叫插水？
son on撚99踢人喎

說出重點來

車狗扮撚晒嘢 屌你老母

弱智到

摩佬心諗

咩撚野事

俾人屌左幾年打mma唔係冇原因

呢個真
全部都痴撚左線

son呢下紅硬啦 點踢

抵死啦 情緒都控制唔到

殺人王老孫

呢下點撐得落，成隊有邊個正常d...

kane ok 既 不過炒左球

可以收皮了，各位早唞

你地呢十一個柒頭對唔對得住daddy,對唔對得住主場入場觀眾

熄機，訓覺

HI到少少彈咁遠

伸腳炸on99
咁都紅

摩佬都救唔到啦

成隊好似得素素有心踢波

咪一鳩樣

訓喺度腳向上踢都正常？

我諗隊波係差個terry keane 去屌柒人

呢下衰ON9囉
無端端伸多腳

Son 唔係第一次
泡菜人都係陰陰濕濕

踢得廢都算鳩數，點解可以冇個正常

紅就緊嫁啦依下

唔撚睇

踢得差都算, 衰ON9呢下難頂

似係反射動作，但真係踢咗嘅⋯⋯

兒子又係衰想報復比人玩番轉頭

熱刺熱刺下次大概可以

唔睇喇屌
成隊都智障

摩佬: 中伏，屌

老豆屌仔了

傾

其實好ON9 點解個球證唔去自己睇

半季兩張紅牌～
南韓人本性出哂黎

反碌撚咩
正常邊會仲伸多野上去

擺明特登啦

你都識講伸腳咁樣攻擊人都唔紅講唔去

BBC :too harsh for a red card....

就算踩唔中 魯迪加無跌 都要紅 意圖傷人 鞋底去 就紅 第一日睇波？

屌你老母輸咪輸囉，洗唔洗下下輸唔起咁

太明顯

反射動作

猜波猜完場算喇 留力快車期好過

擺明係多餘動作啦

個人反射動作伸直對腳咋嘛
黃都唔應該

A4話仆街中伏，續錯約

熱刺班球迷好危險
成班恐怖分子咁

左膠咁都唔紅幾時紅

踢又技術性完敗，輸又輸唔起踢鳩人，球迷仲要冇品到，呢場睇黎要俾人講好耐

咁又不嬲會紅
最經典係碧咸對阿根延

仲要掉野去人地個龍門

son明顯報複性

屌你老母都算難得
可以眾集到11個一輸就狂躁失智既人

打人係反射動作

準備比人深夜爆閘
閃先

黑撚到
咁都黃

佢伸咗兩下 反射兩次？

咁撚似黑警記者會啲解釋嘅

On撚99

屌，唔洗再講...
呢下係特登.
Son 有時真係shot 左

好彩自摩佬之後冇咩期望

紅係正常 你話起身要借力借踩地下 而家係頂上去真係冇得駁

輸2粒再紅左無睇頭 講波佬無野講

對於平時打開人既人黎講，都算係正常動作

隊長一定唔會

佢dont give a shit

感覺傾lloris都係啞狗做唔到領袖

第2腳明顯有心踢向人地

假熱就躝啦

咁都諗到

對親車都癡哂線 仲衰過對鄰居

咁樣失控無得駁

就算係
都唔係咩violent conduct

喂大佬輸兩球咋喎，洗唔洗成班輸唔起咁，仲有得追架喎...

手足可以上每日4點點記者會

一個就傻嘅
一個就啞嘅
死咗佢啦

好撚多爆閘狗

又輸波輸品

佢咪失智果D

第一下UN返上去就真係反射動作
第二下果腳擺明抽水搏無人睇頭
抵撚死

我攞腳踢鳩你係咪唔係violent啊

Yes sir

Block到手軟

依家有VAR仲想偷雞

好波係好波，呢d真係好on9，學足晒dele衰野

呢班人唔識打逆境

功夫足球冇得再賴肥普

獲獲自爆都好似要一野爆哂出黎先安樂
又送12碼又紅牌點撚樣玩啊

lml都未出

對唔對得住聽朝要返工等到點半睇波既香港熱

Kane係屌唔到其他老屎忽嘅人
次次佢屌 聽佢講個啲嘅 都係英人同法國 阿根庭幫

上次睇咁失控法係皇對巴…

年年對車狗都咁撚樣

但係 屌你打小個傳啲波幾敢傳打得好過上半場 屌

A4: 早知唔續約

我聽日仲要考試
依家喺度睇班on9打人

咁都叫踢

兒子咁樣要停幾多場？

3

var追究唔知

戇撚鳩，我話係反射動作，但我有話唔係暴力行為咩？有話唔應該俾牌咩？件事係肉酸抵紅呀

Dele話個泡菜仔先係我師傅

我份assignment 遲交緊都睇呢場閪波

3場啦
睇下屎屎龍都好

最少3

3就緊

今日擺明車狗黑哨

我而家身陷險境

外國link自從紅左之後就jam爆左

Lag到仆街

冇錯WOR幾個判決都

都係做assignment算啦

又有人扮熱

小心班癲嘅熱狗

判決好正確
今場算公平

嘩屌呢下唔洗VAR都知拉鳩臭啦下話

其實係對面唔逼唧

咁都要自己on9先比到位人入

眼訓都pk 睇呢班撚樣

我熱迷
冇咩入嚟姐

破到蛋當贏

韓仔真係， 入完世界波，威盡一時，冇耐又做on9輸唔起

事鳩但咪又係輸

On9？ 係我地衰既我地一定認

好彩我冇扮
我係反熱

咁你唔好入嚟喇
去4點記者會啦

攞簽名算啦今場

冷靜d踢好場波好過

返buddy區摺算啦

車迷

肥花肥花花

摩佬走左？

返屋企食飯

個龍咁樣失球12碼好難冷靜

多+熱迷 個個星期爆血管

咁撚黑哨

要請過個心理醫生

依位巴打好似係利迷黎
佢真係盡職反熱

Lo又冇得踢

換埋rose係咪準備開片

熄機訓教好過

我當son張紅係啱
其他方面都完全偏向車

記得上次好似車贏波佢嚟爆閘
以為係車迷

唔得都要得 依家紅多個都無咩好做

希丁克轉林伯
肥花唔夠打wow

狂戰士又想出戰

球十二碼都啱啦

其實除咗個黑鬼之外仲有冇第二個右閘揀

想出都冇

科

冇

出嚟同金章打交

Foyth

rose開始嚟料

廢

韓仔對唔對得住現場買飛球迷呀

Kyle Walker

Peters

55 波全部去晒車到
Alderweireld 果塊黃又係亂俾

反而打放咗d

懶獨特

其實Lo Celso係咪同摩佬有牙齒印
冇見過佢

真係唔覺有咩問題
呢場都冇乜55

垃圾時間

lml 呢

真係偏向車既
頭先son就肯定做錯決定

仲廢

屌你冇左韓仔好似踢得仲好

真心用多啲肥當同LoCelso啦
摩佬真係食撚屎

Crazy果球竟然睇都唔睇下

出過

係7公屋企

慘

事但啦你喜

個個都打架咁款

其實rose踢得jm9一定要場場出d6屌你老母
明明a4+v5係最好

練降龍掌定打狗棒

山齊士全能到仆街

現場好多韓國人

球員打少個都無亂 唔錯

邊個山齊士

點解包書阿姨帶耳塞入嚟

aurier最敗家，輸第一球因為佢on9送角

訪問下佢哋有乜感想

熱刺觀眾連種族歧視都出埋.....

仲最好
上季已經閪緊啦

... 2:0 la ma

現場？

係

歧視魯迪加

英國佬真係

講咩？

歧視返自己右閘個黑鬼？

依個英國老問題
之前rose walker son都有被歧視個啲

下場出返lo Celso好嗎

Dier垃圾到咁摩佬都當係寶

D6+a4點會好過a4+v5
講緊現役

Tomori

唔係白人就歧視
垃圾

其實好唔make sense

抵撚死
Overeacted

想知son停賽daddy會點排陣

其實我覺得呢啲歧視好撚無謂，最侮辱嘅係自己

有韓國媒體直播大埔情況

岩先黑旗

笑人黑鬼係咪間接笑埋自己隊班黑鬼？

球場22個人入面有一半人都係黑人
球迷都想MMA埋

自己成隊黑鬼去笑鳩對面黑鬼...

有無領隊夠膽棄用dier alli kane

Daniel James?

今季無所謂啦，盡殺到弱隊就算

rose做乜鳩

Alli今日波皮都冇hi過

Reece James 右閘黎

Zouma嚟架？

你仲chur依2個
去到下世都換唔到血嫁啦

本身今季其中一個仆街嘅原因就係因為咁

仲未計依家摩佬戰術就係要一邊閘收埋落黎 所以v5先仲keep到有得踢咋

仲2個老人家打一個啲轉身包波閪哂啦

Kepa掂波都多過佢

點會無

頭先講波佬講Danny Rose喺Daniel James

尼當啲動作咁似田雞

我諗今季咁既環境就算輸哂比big six都會前4

畢竟某幾隊長期鋤強扶弱

前題係真係要贏哂其他

當然呢個係最樂觀既諗法啦

dier就太廢啫，alli kane唔使棄卦

其實呢球有冇hi到

唔出奇英國啲on9成日都係咁
隊隊都係咁

棄埋alli kane先有位出Lamela

冇期望 冇失望

艾力臣回防

屌 好弱智 越位就越 佢唔判12碼呢球唔係越位 因為var唔會睇呢球係咪真係越位....

唔爭在紅埋ali啦，條撚樣成程好似想打鳩對手咁款

唔理越位，怕暴動

我前幾日印左加沙
今日就柒真係好唔比面

kane愈來愈似多哥佬，係時間要培養新kane

對強隊出返林太分分鐘仲好

今場可以講係災難性演出
車仔今塲真係踢得好好，我地係完敗，大家俾啲風度
兒子一定係紅

傷左好耐

屌你牙

跑步比賽

有得出的話

出佢吸屌

Who?

唔覺對面勁
係我地廢

吹到咁大，大戰咁，原來成隊出黎搞笑， 搞笑既搞笑，踢鳩人既踢鳩人，種族歧視乜都有齊

開始搶返勢就自爆紅咗

其實搵得摩佬 就係要chur盡啲球員嘅能力
但摩佬本身都有一定嘅缺憾

而本身今季隊波啲士氣同合約個啲都未搞掂
所以就求其啦

咩事

一星期操咗啲咁嘅嘢

阿里黃加埋球加沙柒 成隊直接心態爆炸

今季拎個盃仔都好丫

熱刺一打強隊就發波瘟

嘩crazy真係廢起黎好廢好廢

成日覺得佢收左錢

一直都冇強過

下季先諗啦
今季對班球員冇咩期望

個右閘真係好能廢，唔知大家點頂

臭已經hea 企係到

好差好差 連阿朗素都守到佢一棟都冇

熱刺呢場有冇一球有威脅？

呢d對話好似之前曼post

上半場2球 之後冇

Aurier出波好撚廢

見到tg賭波group有人為我地抱不平

屌那星安勁撚到美斯咁

山齊士走咁前做乜，真係想做全能到仆街？

懷念脆bb未？

屌今場E23有無斬得起過一球波

2球都唔中龍喎

avb想要嘅黑美斯

博命 由後中場推上前場幫波

上半場打飛機個兩球？

爭d輸多粒

下季打返熟悉嘅歐霸啦
熱刺又由所謂「強隊」變返「中游」了

起碼都有威脅先
其他時間都唔知做乜柒

歐霸冠軍都係盃

認真點解突然呢場廢成咁，摩佬帶呢幾場都正正常常

廢可以好廢

冇睇對曼果場？

其實佢幾推得，替dier個位得唔得？

咪係 對曼果場仲差

其實同曼個場差唔多
幾比人針住弱點黎打

弱點太明顯

狼隊 錫菲聯咁都好啊
唔好變翻456強隊私家雞得唔得

佢鑊撚鑊打熱都勁撚過美斯
都唔知係咪果陣體測比利維屌過佢屎眼

嘩 成場第一次組織成功

我諗起佢國家隊撞飛尼馬

又係有 俾12碼打沉…

摩佬變咗咩戲法出嚟呀睇過

還我肥普

等兩星期俾肥婆一花我睇已經嬲嬲哋
屌你老母呢場又閪波

唔太關摩事啦
球員本質係咁

肥普：我就係知隊波今年廢到見頂先走

其實今場真心係球員問題

其實我覺得摩佬帶嗰幾場都係一撚樣
只係對手弱我哋先偷到雞

對獌作客，呢場主場俾人技術性擊倒，直頭印象中成場一下威脅埋門都冇

呢場波假到呢

俾人睇到我地得前面幾個
中後場垃圾

摩自己都講 接手都冇一輪賽期咁密根本做唔到咩改動 而家呢套係上手留落黎既打法

yes
摩佬咁多場啲套路其實一模一樣

向好果方面諗啦 紅左都冇再輸多粒
下場再努力過

打親前東家都輸 慘

熱刺主場俾人踢到一下威脅埋門都冇 痴撚線，今場我直頭覺得輸到有d核突tim，所有柒野齊晒

依套係將肥普個套簡化左
再將佢啲風格塞左落去

紅咗反而嗰態好啲

Son停3場？ 旁述講

撚伯叫撚到自己主場咁

一定嫁啦 直紅

下場再用 dier 罷睇
出三十米利啦

隊波只得toby jan kane ssk值正選

似心理問題

傻西 含撚啦

舊時肥普個陣 話就話係過份控球 但起碼係想轉型先la

中場完全俾人撚狗
無計 你每個人計級數差人一級

但呢4個都係有心無力

個人覺得上半場完場前唔係有下柒野都仲有得玩下

認真便輸了

Daddy專係幫人續命

撚仔輸比下遊比人屌到變撚狗

蘇b又係柒到傻

然後送分比佢地

救命我啱啱睇返精華，個下飛腳真係好柒

肥爸爸後期乜都試晒都唔掂
新買返黎傷好冇耐就炒人

屌要睇翻D熱血漫畫平衡翻

睇多幾場個人都無晒鬥志

下場唔係咁出
我以後都唔做熱迷

10
19 18 27
28 17
5 4 6 21

有咩好推介

點解會咁嫁
佢有對利果場咁可能都有機悶和

控條毛咩
人地對面中場佐真奴 高華錫 簡地
對比 dier, winks, ssk

摩佬成日覺得打反擊前面好夠料踢
條中場次撚次便祕到逼住要換大力狗入黎先有番起色

想當年連續九年聯賽主場不敗紀錄

鑽石王牌，熱血，友情，基味濃郁

D人心理生理已經無進步，肥普可以做既唔多

應該有君子協定 走硬情況下唔會正選

肥普個期係想LoCelso e23/winks Ndom ssk

但佢就黎躝

呢隊熱打強隊都無鬥心 得摩佬最著緊
下下落腳同犯規 55波成日都搶唔贏
組織 中場又亂 反搶又唔係做得好 就算比你搶到 傳幾下又甩
用波唔洗講啦 得長傳 仲要爭唔贏
一落後就燥 mma
仲話自己叫big 6 笑撚死人咩

Dier+素打反擊

21

求其搵集黑色5頁草睇

咪盲反 佢唔會差過24

點會呀講真 你數黎睇下

rubbish
88

幾場攻力強勁，衰自信，當自己underdog踢防反可能掩飾到中場既不濟

d fd話好爛

Bye

睇下班美洲佬

茅得黎落腳準

踢茅波都要睇睇自己夠班未能

肥當反而控得幾好，喺中場中做到啲野

仆街 冇人挽留

大件夾硬 爭second波直接傳比前面四個鳩跑 摩佬幾次都係比人守死晒先換大力入黎由中場開始組織 但係右邊crazy真係好小出到靚波

中場真係輸晒，長傳又搶唔贏就直接收皮

kane
son alli willian
kante kovacic

vs

abraham
mount lucas
ssk dier

你覺得會幾比幾

仲有d高波90 %頂輸俾人

但係體能不足

右路根本係進攻黑洞 見到臭拎波都知閪撚硬

同對曼好似 只係場面無咁難睇
戰術一回事 但球員表現係唔正常 發晒波瘟
一打返中下遊又好醒神 好怪

守到你估摩佬會唔做

最少無5都有4啦認真

車咪最多William kante kovacic, 其他會比下去咩

中場出尼當 23 本來好地地

守就唔係守唔到嘅
但佢死攬Dier好撚難搞

開始明了
斬10球沒腳傳到俾隊友…

速率完全唔同 對家三中場
我地素素跟到 dier dele既coverage太細

Dier得返制空力 可能睇中呢樣
睇下可以忍到幾時

kane做支點今場都輸哂啦
son唔洗講

本來尼當vs kante，23vs kovacic

而家個kane真係無乜用對我地黎講
佢去利就岩晒

屌，咁講呢場成隊都輸晒啦

你有冇咁撚25呀七公

今日上半場中場中間真係好有問題，右閘都唔知做乜鳩，啲決定好似錯晒咁

中場仲要成日俾人挑波過頭，好撚樣衰

冇新post?